覺唔覺得今日坐872X嗰啲都係懦夫?

廢柴

覺唔覺得今日坐872x而唔屌個司機都係懦夫